碳變 第二季 討論區

比返第一集男主我呀！

同感
不過開錯台

冇開錯 我心靈受創左

好啦
安慰返

第一季＞Resleeved＞第二季

好鍾意Kovacs同Kristin果條線